成立獨立調查委員會其實無作用

即使成立到，調查結果最後都係經律政司決定是否起訴，即使起訴，紅法官都會輕輕放下

最有效既方法係先重整ICAC，因為調查範圍包括高級官員，所以要由獨立人士如大法官或是不在調查對象既官員去領導ICAC調查，重建ICAC獨立性，先做到我地想要既效果

係

icac點查警暴?

不嬲都咁講
宜家最低消費係普選
否則，親共嘅既得利益，絕對唔會放手自己嘅利益

晒9氣 就算告 單單都搞幾年
但日日都發生呢d事
邊可能處理到咁多單

就算告到入去坐
佢班撚屌都搞安家費基金比罪犯
公平咩?

委員會查到721有中聯辦介入會唔會繼續查？
委員會查到有武警混入警隊點收科？

中立地查 爆出嚟會死
唔中立地查 無公信力 又死

現行法例 ICAC 係 Report to 特首，呢個要修改，舉例成立一個5個大法官為首的領導去授權ICAC調查任何野，調查範圍當然包括林鄭，巨乳華，成個警隊

查到乜爆乜，呢個先係我地想要既野，所以要授權一班人有無限權力去調查，最合適人選當然係ICAC

5個紅法官 點睇